其實西九頂樓間機鋪係咩玩法？

只限16歲以下入去玩，同一般機鋪已經相反，仲話大過16歲入去會報警 究竟犯左咩法

機鋪有分兒童場同成人場架嘛，咁佢個牌係兒童場你大過16咪唔得囉

咁大人可唔可以去遊樂場？

咁大人可唔可以去玩具反斗城？可唔可以讀小學？

？？？？？？？？？

有啲咁嘅事 咁仲有咩係細路做得大人唔做得

大人入去會唔會被人拉

仆街，我入過去，好驚會比人拉

我17 歲生日去左個度玩，岩岩先放監

上次去比人截住
之前明明係16歲以上就入得
而家改左 但入面啲機好似都係咁

cp樂園

上次見到兩個阿叔喺入面玩灣岸，守門口條友截住我

十蚊鋪 你玩埋我果份

Same

大人想玩要有16以下既細路做監護人

好貴喎

小學雞未見過小學雞機鋪

Jubeat Knit十個幣仲要震制 你老味食水深到

香港有小童機舖都唔知
仲要衝出黎柒

嘩好撚型呀屌你老母

以前成日去皇室堡5樓玩
試過比童黨成袋銀搶走

其實以前係真係有分，兒童場同成人場，不過近呢十年八年就真係無乜兒童場呢樣野，以前兒童場啲機無咁新同無麻將機之類嘅賭博機，成人場有賭博類型嘅機同新機多好多，以前成人場可以開好夜，兒童場係早收好多

大人帶小朋友入去玩 大人入唔入得嫁